不如搞個香港關閉關口 人鏈阻人入境

不如搞個香港關閉關口 人鏈阻人入境

只限香港人身份證 入

可以著黑手術衣帶黑外科口罩示威嘅，否則唔好咁做

預約被捕